之前出去發夢見到龐大嘅身影

有人叫佢做肥媽，
我仲話唔好講笑啦，肥媽藍絲黎。
點知原來真係佢黎，佢又行足全程，又問大台響邊，
要唱隻歌鼓勵年青人，搞到我好感動。
多謝肥媽

佢雖然蒙著面, 但係佢把聲一聽就認得出,

又玩膠

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

真係，原來佢身在曹營心在漢

港共政府 晒~~~~~氣~~~~~~

已經唔會有人信 玩夠未

佢仲同我講佢之前係大陸拍節目果陣食咗有蟲嘅魚, 大陸威脅佢唔奶共就唔醫佢, 所以先逼於無奈撐黑警。 今次佢搏埋條老命都要為公義發聲

好感動